你願唔願意為$1 一部PS4訓街接近10日？

勇士

不願意
願意

我搵份hea工 返10日都唔止買到1部ps4

其實用呢10日做PT的話

夠買一部PS4 有賺

好多工都有600蚊日

炒散更高

打份鳩工當500一日都唔洗10日

佢係咪搞錯左發售日子... 10日都好誇張吓

所以我咪話佢咁都等真係勇士

條街又熱又唔舒服 仲辛苦過返工

我係佢一定順便做多份舉牌工
日日賺

買部ps4 pro都係三千

返幾日工都搵到啦

唔洗沖涼

咁樣等法仲辛苦過返工

派埋傳單啦

我寧願返10日工

可能人地廢青呢
10日返工都買唔起部ps4

起碼有得舒舒服服咁訓

返工都有放工

邊位巴打

傻的嗎

喵

廢青先會

到左第9日
一班南亞人就會搶左佢個頭位

想到第9日個時抬走佢

波台d 清黎

如何見得

可能佢鍾意訓街呢

5億限定版?

點知佢係想排ps4?

臨到尾俾班南亞狗搶左個位

因為notice寫咗公佈咗

沖涼食飯去廁所都要啩，我就唔L信佢頂到10日

轉頭變咗南亞同胞啦

夾走佢

關你鬼事

特別版？

做10 日野應該買到啦 ?

條傻仔緊係記錯日子啦

到底有幾蠢先會咁早去排

（完）

月薪兩萬其實唔難

計完有賺嘅事 點會得一個做

一日打工9個鐘 佢排要24小時

睇佢個款都係冇前途架嘞

仲要SSP，夜晚唔係蝻就係乞衣

人地可能好Enjoy咁係街邊打十日機
個個都話番工
你搵份工純打機既再黎講

最大問題係需唔需要提早10日排隊呀，我諗提早3-5日排都無乜人同你爭

如果個個好似你咁識諗我就唔洗早10日過黎排隊

廿日都肯

拎呢10日去返工都買到兩部啦 ...

$1買電視/notebook果d下話
ps4兩千幾三千都買到啦 洗撚排咁耐隊黎搶$1優惠咩

留名睇佢買唔到

咁我諗公布左之後走左人啦掛 個兩三千

你話排部萬幾兩萬就話啫

深水埗訓街10日
比蝻亞一拳打死喇

等睇比蝻斬

咁後生搞d咁既野？？

咁等法一日等於返左兩日工

即係返左廿日工黎換部ps4

好多？例如！？

點食飯
放低個位 一陣俾人扔9晒

好似幾高大+青靚白淨

痴線

LM

10日唔使返工
一定係雙失拎綜援廢青

坐10日賺10皮野就話

肯

你認真就輸了

不如幫舖頭派傳單，唔洗十日夠錢啦

打工要做野
但佢等呢十日只係鳩hea,所以無問題

叫外賣

真廢青既原則係：我可以浪費一世人在自己鐘意既事上面，都唔願意返工一分鐘去融入社會

! 蚊一部?有冇人解釋下

我都覺

佢呢個你電腦節 可能真係排其他野

世界就係需要佢咁既人

promoter 叫人下載個app同送下禮物
75蚊個鐘做8個鐘

酒店做炒散90蚊個鐘不過做12個鐘

全部係以前有FD做緊叫我去

識英文既可以去帶event幫鬼佬做team building
600蚊四個鐘

除返一日賺2百幾
齋hea
冇問題

冇得沖涼瞓又唔舒服咁坐足10日又有乜為呢...

可能人哋返緊工呢，排隊黨唔通話你知咩

好慘 窮都比人笑

我識佢
好似住半山
幾層樓收緊租

10日。。。。

一日搵500 都5000蚊
返工有冷氣 有水飲
又可以 hea 鳩公司

出完呢個post 會唔會有記者去採訪佢

呢個post 可以睇到班連登仔幾on9
個個以為自己好撚醒

米老味咁撚樣

其實佢係黃金打手
宣傳既野 我地識條鐵咩

最低工資34.5
當返9日每日8個鐘（攝一日例假）
2484⋯⋯

返工仲好過瞓街啦
定係認真咗？

返工要做
瞓街齋hea
只係由屋企hea變喺街hea
識揀一定hea街

好似幾高大靚仔

好明顯佢冇讀機會成本啦， 打十日m記工買完仲有錢找呀大佬

十日打份工點會二三千都冇

屌.. 知撚咩
等人打下手機game
見有位咪坐下
做乜影我？

排到第九日畀幾隻蝻圍一圍嚇到走
渣都冇

之前Superme個GiP都唔洗排十日啦

上個月動物展送S9 頭位都只係早兩日排....

Promoter 企街？
Team buliding 又咩黎

証明香港人奴性強到
人地中意排隊唔得? 手遊邊排邊代打賺錢唔得?
剩係識 返工 返工

gay

換返副粗框眼鏡正好多

電視兩皮五 難放出去 gaming laptop 1 皮即係一日一千到

留名等睇 位巴打係第九日上連登開po

連登仔又睇圖ff故事笑鳩人蠢拎優越感，講咩去搵錢買仲抵使咩排咁耐，用自己既窮人心態去分析每件事大把錢排隊過下日晨又同你講咩

10日時間返工個回報一定多過你訓10日街為一報1蚊ps4，宜家仲要蝕埋比佢

樓上某幾條傻鳩係唔係以為自己好型

屌你我做freelance一日都有部ps4啦

有錢人會為一蚊PS4排十日 [
屌你笑撚左

我番一日工都買到部ps4啦

On9仔 番工都係8粒鐘 咁樣排要24小時

咪再次證明你以自己窮人心態去睇每件事囉為1蚊,為ps4,定為排隊定為其他原因,邊個知,定係你就係事主排緊隊

你地係咪搞錯左...佢排緊第二ja

如果咁都唔知佢為咩
你唔只窮
智力都有啲問題

證明連登仔好真係好多窮撚

其實child 登雖然低質
但有啲人邏輯有問題真係唔好上咁多

有冇解釋下咩事

岩岩經過黃金見到佢玩緊電話

無落大雨咩

咩活動？
如果係請返黎最少兩三皮

呃正皮 負皮

痴撚線...唔洗瞓

條街咁多小強老鼠

尋晚行過見到佢，仲以為佢做乜事坐係到
原來又係排隊買平野

正76黎

小學雞想返工但未夠16無人請？

其實佢知唔知佢俾人影咗相嚟

返10日看更夠買2部ps4

有冷氣有位有得訓覺

其實有冇工可以即刻返
同十日後即刻走
兼可以返足十日？
每日賺返幾百就唔使排喇
有嘅話要去邊搵

Team Building 我有興趣啊

我影個陣佢望咗我一眼

咁樣影鳩人
如果人地請sl點算

搵錢就係奴性

中學畢業未??

如果比幾千蚊 就可以唔訓10日街又制唔制

有邊個會唔制

佢係咪排特別版pro呀
可能唔想食貴炒價自己去排隊呢
(又或者係自己拎黎炒)

屌你做看更我當你420一日十二個鐘
做十日有4200
條友依家做足廿四個鐘看更

咁諗唔到點解為幾千蚊 訓十日街

話唔定佢係到炒股

可能想上下位姐
好似宜家咁比人影上嚟

「2018腦場電腦節」會在8月22至28日，假深水埗腦場舉行，想不到者在8月13日，腦場一放出排隊龍頭位置，已經有人在該日的下午到來排隊。

就肥通現在收到的消息，暫時腦場電腦節的$1優惠產品名單還未落實，但排隊人士不約而同表示，會鎖定購買電競筆電，排頭位的劉生表示：「以腦場電腦節的慣例，都會有$1電競筆電或桌面電腦，雖然$1優惠物品名單未出，但我都相信一定會有的。」

排第二位的13歲李小朋友表示，他所鎖定購買的$1產品也是電競筆電：「如果到時電競筆電只有一部，或許我會買電競桌上電腦吧！」

今次排隊的頭兩位，分別在在9日前的中午，及8日前的早上來排隊，比較往年的最早排隊人龍紀錄，都只是7日前，可說是打破了多年來的紀錄。

人地唔係排ps4架

希望佢得5毫子 唔夠錢買

都on9啦

可能佢又買電腦又買ps4再買埋其他咪賺

on9

你又知排十日

人地排緊出年呀

條友仲喺唔喺

係到，今日經過仲係到，仲多咗幾條友